點樣可以控制自己慾望

食慾色慾乜慾都好

出家

合理眼

進入聖人mode

做運動 睇佛經

堵不如疏 食多啲 打多啲 就控制到

自宮先

轉素食

之後魚蛋燒賣墨魚丸腸仔呢D 全部都係肉 見到就會自動行開

雖然戒唔甩薯片 不過一個月先食好少